地道星期日影院：破壞之王

有冇人睇緊？

經典之作

Cut 晒⋯
認唔認得老笠你個人個樣個人樣
我比個波你揸你比我排先吖
跌落地hi屎個一幕

好玩唔玩玩屎

funky town

閃燈波鞋